[急] 冇左狗鐵，行出去最少兩個鐘

後排走都還好，但係前排好危
有冇校巴留喺度等前線
後排快走
咁得唔得？

行出去欣澳啦 東涌踩單車去個條路呀

搭船